無線商量重製大冬瓜 , 陳瀅將飾演大冬瓜

大家會唔會睇

大冬瓜鳩毛開叉

好想同陳瀅瓜交

心口整兩個大冬瓜

唔係上左岸咩

陳瀅個身型本身都成個大冬瓜咁啦

大冬瓜屌喇媽